《神盾局特工》Chloe Bennet 公開與Logan Paul戀情

25歲美國華裔女星汪可盈（Chloe Bennet）在漫威美劇《神盾局特工》（Agents of S.H.I.E.L.D）擔任女主角「黛西」，被台灣觀眾認識，她近日在推特上大方公開戀情，她的男友就是網路紅人羅根保羅（Logan Paul）。保羅過去曾因曾因拍攝日本自殺森林遺體遭抨擊，YouTube甚至為此結束與他合作。

汪可盈在1年前被拍到與羅根在海邊度假，兩人在還緊緊相擁在一起熱吻，但是當時雙方對此都絕口不提，也拒絕做出回應。沒想到近日有粉絲發現羅根在IG限時動態上分享一則與汪可盈親嘴的畫面，隨即在汪可盈的推特上詢問此事，並表示非常好奇她為什麼與羅根交往，立刻把汪可盈釣出來回應。

針對網友的問題，汪可盈寫道：「因為他很善良、有創意、有趣，而且對生活也一直保有極大的好奇，很古怪，不過是在好的層面上，簡直就是一個『大傻蛋』，而且他是我最好的朋友。對很多人來說這並不合理，但也沒有這個必要。他讓我的人生變得更美好，而我對他亦是如此。」字裡行間滿滿都是對保羅的喜愛，似乎對男友也非常滿意。

22歲的保羅來自俄亥俄州韋斯特萊克（Westlake），原本想要當工程師，但後來一段搞笑影片爆紅後，開始轉行當YouTuber，但他所拍攝的影片多是具有很大的爭議性。最近一次，是他在2017年底走訪日本「青木原樹海」拍攝探險影片，拍下上吊屍體，而且態度非常輕浮，接近屍體形容皮膚「藍藍的」，甚至把該段影片上傳到各大平台上，引起外界猛烈砲轟，雖然他事後已經將影片下架，並錄製影片道歉，但是依舊無法平息網友怒氣，仍被多數人砲轟「根本不尊重死者！」

Old...

臭閪
以後唔睇aos

好撚失望

明知條仔份人咁仆街
都仲鍾知頭埋去
原來係臭雞黎

Btw記得之前睇條女ig story成日都同個滿面鬍鬚既男人一齊
好似唔係依個金毛仔個樣黎

好大隻

佢之前果個男友係咪用電果個？

之前果個應該係玩爆炸果個inhuman
用電果個一早結左婚 雖然兩個好襯

屌，咁撚賤嘅鬼佬都岩，正臭雞!

一早覺得呢啲雜種妹都係淫底嚟...

呢啲白人垃圾肯定屌得條女好大力

臭閪
以後唔睇marvel

Go anal

係咪食唔到鬼妹就食亞裔

岩岩先睇完神盾局特工第一季

我想問你地，當初條女憑咩會做到女主角？
唔通導演覺得佢靚？定夠清純？

睇唔開?

仲記得logan日本嗰單野之後
Chloe unfollow左佢ig
點知宜家又一齊
仲要話佢kind
根本logan成家除左佢老母正常少少之外，都係痴線

原來佢係華裔

Agents of S.H.I.E.L.D，無乜心機追

屌Logan老母